# Consumindo API do youtube para encontrar bandas.

Foi um desafio de muito aprendizado trabalhar com flutter tanto na web como mobile e buscar a responsividade.

Topicos de aprendizado importantes:

Consumo de Api do youtube com o o package DIO.

Controle de status das requisições com bloc <cubit>.

Resposnsividade em diversos dispositivos.

Integração com firebase hosting.




